Maar ik vond het moeilijk om aan mijn abstract te werken onderzoeken.
In de namiddag was het uiterlijk van het gewone erg veranderd veel.
De vroege edities van de avondkranten hadden Londen opgeschrikt met enorme krantenkoppen: "EEN BERICHT ONTVANGEN VAN MARS."
"OPMERKELIJK VERHAAL VANAF HET WEKEN," enzovoorts.
Bovendien, Ogilvy's draad naar de Astronomical Exchange had elk observatorium in de drie koninkrijken wakker geschud.
